# Librairie

## Description
Application en Python et Kivy qui contrôle une librairie d'un gérant.

## Visuals
◘Ú♪®

## Installation
Bah tu télécharges le code pour l'instant.

## Usage
BOUTONS

## Authors and acknowledgment
Mickaël,
Guillaume,
Thomas,
Allaye.

## License
Nope.

## Project status
Pre-alpha.
